覺唔覺茶走係最好飲

次次食茶記必叫

覺

同意，不過我啡走！

茶走太甜

同意 不過我唔走

Agger

no taste

Agger 但驚好快飲到有賢者之石

奶茶唔落糖

想問下大家樂有無

有

太甜 遮晒茶味

horlick走